612月捐僅553人登記，200萬黃絲去哪裡了?

其實冇野好講，
當時與我們站在一起的人很需要我們的幫助，
在他們被捕的那一刻我們可能不敢伸出援手，
週年之後他們官司纏身，處境窘迫，深陷泥潭，難以脫身，而我們還願意看著他們像一年前絕望的眼神嗎?
樓主力薄盡微力只是想提醒一下大家可以貫徹始終

一講到利益 香港人全部就唔見人㗎啦

逐次捐
每次盈餘少就捐
保持彈性
費事俾黑警一鋪屈洗黑錢冇晒

之前捐嗰啲唔係錢？

睇唔到我唔知

推

唔好咁高估香港人

你知唔知612用黎做物嫁 傻鳩

唔月捐=唔撐手足
我都係轉藍算 起碼人哋幾撚團結 唔洗比人批鬥

你叫律師收平d好過啦

Push

無底洞
你得少少資源同無限資源政府打一場政府贏撚緊嘅遊戲
我要比幾多先夠
根本仲玩香港法律就係治標唔治本
錢又比左
人又救唔到係咩玩法
我比錢落d 治本d 嘅方法唔好?
香港人打左年幾兩年都輸夠喇話?
係咪應該搵個贏到嘅地方繼續打呀?

我今日捐左喇，你地呢？

匯豐咁撐我地
我地藍絲點解推唔返起佢股價明明有成14億人

多謝捐咁多

幫到有官司既手足

好人一生平安身體健康

男既搵到靚靚女朋友/老婆
女既搵到好男朋友/老公
打工既升職加人工
做生意既生意興隆

雖然幫得唔多
但我唔會放棄手足

捐完錢都係叫你申請法援

識玩梗係用無名嘅卡

點會
有外判抗爭既機會黃屍點會放過

唔洗咁誇張嘅
如果巴打你咁準嘅
大家一齊詛咒個政府同埋3萬

月捐要用戶口，去ATM入現金啦

班黃屍認真死蠢

成堆5毛打手衝晒入黎叫人唔好捐，方便一次過block 7 晒

一世平安

幾個月前開始有月捐

pish

長貧難顧

依家好多人冇工開，遲 D 經濟復元會多 D 人捐。

到時都汁咗收皮